# Translation of Plugins - Wirecard WooCommerce Extension - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Wirecard WooCommerce Extension - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-09-27 05:23:04+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Wirecard WooCommerce Extension - Stable (latest release)\n"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:100
msgid "Enable Wirecard SEPA Direct Debit"
msgstr "启用 Wirecard SEPA Direct Debit"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:61
msgid "SEPA Direct Debit transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行 SEPA Direct Debit 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:60
msgid "SEPA Direct Debit"
msgstr "SEPA Direct Debit"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:59
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:110
msgid "Wirecard SEPA Direct Debit"
msgstr "Wirecard SEPA Direct Debit"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:96
msgid "Enable Wirecard SEPA Credit Transfer"
msgstr "启用 Wirecard SEPA Credit Transfer"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:95
msgid "Activate payment method SEPA Credit Transfer"
msgstr "激活 SEPA Credit Transfer 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:62
msgid "SEPA Credit Transfer transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行 SEPA Credit Transfer 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:61
msgid "SEPA Credit Transfer"
msgstr "SEPA Credit Transfer"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:60
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:106
msgid "Wirecard SEPA Credit Transfer"
msgstr "Wirecard SEPA Credit Transfer"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:251
msgid "Process"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.wirecard.com/"
msgstr "https://www.wirecard.com/"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Wirecard AG"
msgstr "Wirecard AG"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Payment Gateway for WooCommerce"
msgstr "Payment Gateway for WooCommerce"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/wirecard/woocommerce-ee"
msgstr "https://github.com/wirecard/woocommerce-ee"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Wirecard WooCommerce Extension"
msgstr "Wirecard WooCommerce 擴充"

#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:320
msgid "Go to Plugins"
msgstr "移至外掛程式"

#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:319
msgid "Sorry, but this plugin requires WooCommerce Plugin to be installed and active."
msgstr "抱歉，但此外掛程式要求安裝並啟動 WooCommerce 外掛程式。"

#. translators:
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:105
msgid "Authorized <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Authorized<span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "已授權 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:99
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:164
msgctxt "Order status"
msgid "Authorized"
msgstr "已授權"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:679
msgid "Test failed, please check your credentials."
msgstr "測試失敗，請檢查您的認證。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:677
msgid "The merchant configuration was successfully tested."
msgstr "商戶組態已成功通過測試。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:629
msgid "No online refund possible at this time."
msgstr "此時無法進行網上退款。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:516
msgid "Update order status via Wirecard Payment Processing Gateway."
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 更新訂單狀態。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:413
#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:416
msgid "Refund via Wirecard Payment Processing Gateway failed."
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 退款失敗。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:404
msgid "Processing refund failed."
msgstr "處理退款失敗。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:214
msgid "Awaiting payment from Wirecard"
msgstr "正在等待 Wirecard 付款"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:210
#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:227
#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:335
msgid "An error occurred during the payment process. Please try again."
msgstr "付款過程中發生錯誤，請重試。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:199
msgid "You have canceled the payment process."
msgstr "您已取消付款過程。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:106
msgid "Wirecard Unionpay International"
msgstr "Wirecard UnionPay International"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:99
msgid "Enable Wirecard Unionpay International"
msgstr "啟用 Wirecard UnionPay International"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:98
msgid "Activate payment method Unionpay International"
msgstr "啟動 UnionPay International 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:60
msgid "Unionpay International transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 進行 UnionPay International 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:59
msgid "Unionpay International"
msgstr "UnionPay International"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:58
msgid "Wirecard UnionPay International"
msgstr "Wirecard UnionPay International"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:99
msgid "Enable Wirecard Sofort."
msgstr "啟用 Wirecard Sofort。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:98
msgid "Activate payment method Sofort."
msgstr "啟動 Sofort 付款方式。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:64
msgid "Sofort. transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 進行 Sofort 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:63
msgid "Sofort."
msgstr "Wirecard Sofort。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:62
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:106
msgid "Wirecard Sofort."
msgstr "Wirecard Sofort。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:301
msgid "Please fill in the SEPA fields and try again."
msgstr "請填寫 SEPA 欄位並重試。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:268
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:264
msgid "First name"
msgstr "名"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:219
msgid "BIC enabled"
msgstr "BIC 已啟用"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:218
msgid "If BIC is activated, the consumer must enter a BIC in checkout."
msgstr ""

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:183
msgid "This text appears on the SEPA Direct Debit Mandate page at the end of the first paragraph."
msgstr "此文字顯示在 SEPA 直接付款授權頁面上的第一段末尾。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:180
msgid "Additional Text"
msgstr "附加文字"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:176
msgid "SEPA requires a Creditor City for display on the SEPA Direct Debit Mandate page."
msgstr "SEPA 需要一個在 SEPA 直接付款授權頁面上顯示的債權人城市。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:174
msgid "Creditor City"
msgstr "債權人城市"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:170
msgid "SEPA requires a Creditor Name for display on the SEPA Direct Debit Mandate page."
msgstr "SEPA 需要一個在 SEPA 直接付款授權頁面上顯示的債權人名稱。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:168
msgid "Creditor Name"
msgstr "債權人名稱"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:164
msgid "SEPA requires Creditor ID to create SEPA Direct Debit Mandate. To get a Creditor ID apply at the responsible bank institute."
msgstr "SEPA 需要債權人 ID 才能建立 SEPA 直接付款授權。若要獲得債權人 ID，請在負責銀行機構申請。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:162
msgid "Creditor ID"
msgstr "債權人 ID"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:159
msgid "Enter your SEPA credentials and SEPA Direct Debit Mandate settings."
msgstr "輸入您的 SEPA 認證和 SEPA 直接付款授權設定。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:157
msgid "SEPA Credentials"
msgstr "SEPA 認證"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:99
msgid "Activate payment method SEPA Direct Debit"
msgstr "啟動 SEPA Direct Debit 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:266
msgid "Provider transaction reference id"
msgstr "提供商交易參考 ID"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:265
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:279
msgid "BIC"
msgstr "BIC"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:264
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:272
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:261
msgid "Please transfer the amount using the following data:"
msgstr "請使用以下資料轉賬該金額："

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:154
msgid "Choose between \"Payment in Advance\" to display bankdata after the checkout process and \"Payment on Invoice\" to send bankdata with the invoice"
msgstr "選擇「預付款」以在結賬過程後顯示銀行資料，選擇「發票付款」以隨發票一起傳送銀行資料"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:152
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:156
msgid "Payment Type"
msgstr "付款類型"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:96
msgid "Enable Wirecard Payment on Invoice / Payment in Advance"
msgstr "啟用 Wirecard 發票付款/預付款"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:95
msgid "Activate payment method Payment on Invoice or Payment in Advance"
msgstr "啟動發票付款或預付款的付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:63
msgid "Payment on Invoice / Payment in Advance transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 進行發票付款/預付款交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:62
msgid "Payment on Invoice / Payment in Advance"
msgstr "發票付款/預付款"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:61
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:103
msgid "Wirecard Payment on Invoice / Payment in Advance"
msgstr "Wirecard 發票付款/預付款"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:169
msgid "Shopping Basket"
msgstr "購物籃"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:168
msgid "For the purpose of confirmation, PayPal payment supports shopping basket display during checkout. To enable this feature, activate Shopping Basket."
msgstr ""

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:193
msgid "Select between \"Capture\" to capture / invoice your order automatically or \"Authorization\" to manually capture / invoice."
msgstr "選擇「擷取」以自動擷取您的訂單/為您的訂單開具發票，或選擇「授權」以手動擷取/開具發票。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:99
msgid "Enable Wirecard PayPal"
msgstr "啟用 Wirecard PayPal"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:98
msgid "Activate payment method PayPal"
msgstr "啟動 PayPal 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:63
msgid "PayPal transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 進行 PayPal 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:62
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:61
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:106
msgid "Wirecard PayPal"
msgstr "Wirecard PayPal"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:99
msgid "Activate payment method Masterpass"
msgstr "啟動 Masterpass 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:98
msgid "Enable Wirecard Masterpass"
msgstr "啟用 Wirecard Masterpass"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:63
msgid "Masterpass transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 進行 Masterpass 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:62
msgid "Masterpass"
msgstr "Masterpass"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:61
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:106
msgid "Wirecard Masterpass"
msgstr "Wirecard Masterpass"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:101
msgid "Enable Wirecard iDEAL"
msgstr "啟用 Wirecard iDEAL"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:100
msgid "Activate payment method iDEAL"
msgstr "啟動 iDEAL 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:65
msgid "iDEAL transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 進行 iDEAL 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:64
msgid "iDEAL"
msgstr "iDEAL"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:63
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:108
msgid "Wirecard iDEAL"
msgstr "Wirecard iDEAL"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:434
msgid "You need to be older then 18 to order."
msgstr "您需要年滿 18 歲才能訂購。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:414
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:210
msgid "Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if the ordered amount is smaller than this defined amount. Amount in default shop currency"
msgstr "Guaranteed Invoice 付款方式只有在訂購金額小於此定義金額時才會顯示。預設商店貨幣的金額"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:209
msgid "Maximum Amount"
msgstr "最大金額"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:205
msgid "Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if the ordered amount is bigger than this defined amount. Amount in default shop currency"
msgstr "Guaranteed Invoice 付款方式只有在訂購金額大於此定義金額時才會顯示。預設商店貨幣的金額"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:204
msgid "Minimum Amount"
msgstr "最小金額"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:197
msgid "Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if the active currency equals one of these chosen currencies."
msgstr "Guaranteed Invoice 付款方式只有在使用中貨幣與這些選定貨幣之一相同時才會顯示。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:195
msgid "Allowed currencies"
msgstr "允許的貨幣"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:184
msgid ""
"Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if consumers shipping country equals one of these chosen countries. \n"
"\t\t\t\tPredefined the following countries are allowed: AT, DE."
msgstr ""
"Guaranteed Invoice 付款方式只有在消費者送貨國家/地區與這些選定國家/地區之一相同時才會顯示。\n"
"\t\t\t\t預先定義以下允許的國家/地區：AT、DE。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:182
msgid "Allowed shipping countries"
msgstr "允許的送貨國家/地區"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:171
msgid ""
"Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if consumers billing country equals one of these chosen countries. \n"
"\t\t\t\tPredefined the following countries are allowed: AT, DE."
msgstr "Guaranteed Invoice 付款方式只有在消費者賬單國家/地區與這些選定國家/地區之一相同時才會顯示。根據您的 Wirecard 合約，預先定義以下允許的國家/地區：AT、DE。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:169
msgid "Allowed billing countries"
msgstr "允許的賬單國家/地區"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:165
msgid "Billing/Shipping address must be identical"
msgstr "賬單/送貨地址必須完全相同"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:164
msgid "If activated, payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if Billing/Shipping address are identical"
msgstr "如已啟動，則只有在賬單/送貨地址完全相同時才會顯示 Guaranteed Invoice 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:106
msgid "Enable Wirecard Guaranteed Invoice"
msgstr "啟用 Wirecard Guaranteed Invoice"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:105
msgid "Activate payment method Guaranteed Invoice"
msgstr "啟動 Guaranteed Invoice 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:65
msgid "Guaranteed Invoice transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 進行 Guaranteed Invoice 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:64
msgid "Guaranteed Invoice"
msgstr "Guaranteed Invoice"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:63
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:113
msgid "Wirecard Guaranteed Invoice"
msgstr "Wirecard Guaranteed Invoice"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:349
msgid "Save for later use."
msgstr "儲存以備後用。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:338
msgid "Use new Credit Card"
msgstr "使用新的信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:336
msgid "Use saved Credit Cards"
msgstr "使用儲存的信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:214
msgid "Enable Recurring Payment"
msgstr "啟用經常性付款"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:213
msgid "Credit Cards can be saved and used for later purpose without"
msgstr "信用卡可以儲存並用於未來的目的而不"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:188
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:157
msgid "Select between \"Capture\" to capture / invoice your order automatically or \"Authorization\" to manually capture / invoice. "
msgstr "選擇「擷取」以自動擷取您的訂單/為您的訂單開具發票，或選擇「授權」以手動擷取/開具發票。 "

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:186
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:190
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:191
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:195
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:159
msgid "Payment Action"
msgstr "付款動作"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:146
msgid "3-D Secure Min. Limit"
msgstr "3-D 安全下限"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:142
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:148
msgid "Amount in default shop currency"
msgstr "預設商店貨幣的金額"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:140
msgid "Non 3-D Secure Max. Limit"
msgstr "非 3-D 安全上限"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:136
msgid "Secret key is mandatory to calculate the Digital Signature for the 3D payment."
msgstr "必須使用祕密金鑰來計算 3D 付款的數位簽章。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:134
msgid "3-D Secure Secret Key"
msgstr "3-D 安全祕密金鑰"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:130
msgid "The unique identifier assigned for your 3D Merchant Account."
msgstr "為您的 3D 商戶賬戶指派的唯一識別碼。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:128
msgid "3-D Secure Merchant Account ID"
msgstr "3-D 安全商戶賬戶 ID"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:106
msgid "Activate payment method Credit Card"
msgstr "啟動信用卡付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:105
msgid "Enable Wirecard Credit Card"
msgstr "啟用 Wirecard 信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:63
msgid "Credit Card transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 進行信用卡交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:62
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:61
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:113
msgid "Wirecard Credit Card"
msgstr "Wirecard 信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:163
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:207
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:224
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:167
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:176
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:183
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:173
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:212
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:176
msgid "Send additional information"
msgstr "傳送額外資訊"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:162
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:206
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:223
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:175
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:182
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:172
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:211
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:158
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:175
msgid "Additional data will be sent for the purpose of fraud protection. This additional data includes billing / shipping address, shopping basket and descriptor."
msgstr "將出於欺詐防範目的傳送額外資料。此額外資料包括賬單/送貨地址、購物籃和描述元。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:156
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:200
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:217
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:160
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:169
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:176
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:205
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:169
msgid "Descriptor"
msgstr "描述元"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:199
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:216
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:168
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:175
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:165
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:204
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:168
msgid "Send text which is displayed on the bank statement issued to your consumer by the financial service provider"
msgstr "傳送金融服務提供商簽發給消費者的銀行結單上顯示的文字。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:148
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:181
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:152
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:150
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:144
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:186
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:150
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:150
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:145
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:178
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:154
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:149
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:152
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:144
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:150
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:154
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:147
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:299
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:142
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:175
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:151
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:146
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:144
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:149
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:141
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:151
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:144
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:144
msgid "Test configuration"
msgstr "測試組態"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:138
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:171
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:142
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:140
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:140
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:137
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:143
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:140
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:140
msgid "The http password provided in your Wirecard contract"
msgstr "Wirecard 合約中提供的 HTTP 密碼"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:136
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:169
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:145
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:140
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:138
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:138
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:135
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:141
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:145
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:138
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:138
msgid "HTTP Password"
msgstr "HTTP 密碼"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:132
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:165
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:141
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:136
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:134
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:134
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:131
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:137
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:141
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:134
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:134
msgid "The http user provided in your Wirecard contract"
msgstr "Wirecard 合約中提供的 HTTP 使用者"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:130
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:163
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:139
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:134
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:132
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:132
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:129
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:135
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:139
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:132
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:132
msgid "HTTP User"
msgstr "HTTP 使用者"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:126
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:135
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:130
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:125
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:131
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:135
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:128
msgid "The Wirecard base URL. (e.g. https://api.wirecard.com)"
msgstr "Wirecard 基底 URL (例如 https://api.wirecard.com)。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:124
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:133
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:126
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:126
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:129
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:133
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:126
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:126
msgid "Base URL"
msgstr "基底 URL"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:154
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:130
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:125
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:120
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:127
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:123
msgid "Enter your Wirecard credentials."
msgstr "輸入您的 Wirecard 認證。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:119
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:152
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:118
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:125
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:121
msgid "Credentials"
msgstr "認證"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:124
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:124
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:119
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:114
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:117
msgid "Secret key is mandatory to calculate the Digital Signature for the payment."
msgstr "必須使用祕密金鑰來計算付款的數位簽章。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:113
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:122
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:122
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:112
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:119
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:115
msgid "Secret Key"
msgstr "祕密金鑰"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:118
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:118
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:113
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:108
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:111
msgid "The unique identifier assigned for your Merchant Account."
msgstr "指派給您的商戶賬戶的唯一識別碼。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:107
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:116
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:116
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:106
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:113
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:109
msgid "Merchant Account ID"
msgstr "MAID"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:104
msgid "Wirecard Alipay Crossborder"
msgstr "Wirecard Alipay Cross-border"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:112
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:112
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:107
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:105
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:105
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:102
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:102
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:106
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:105
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:105
msgid "This controls the title which the consumer sees during checkout."
msgstr "此項控制消費者在結賬時看到的標題。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:101
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:110
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:110
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:105
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:100
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:100
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:104
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:103
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:97
msgid "Enable Wirecard Alipay Crossborder"
msgstr "啟用 Wirecard Alipay Cross-border"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:96
msgid "Activate payment method Alipay Crossborder"
msgstr "啟動 Alipay Cross-border 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:94
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:153
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:160
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:197
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:204
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:211
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:162
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:214
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:221
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:98
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:164
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:96
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:173
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:96
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:173
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:180
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:93
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:163
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:170
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:93
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:97
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:202
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:209
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:216
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:96
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:96
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:173
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/停用"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:62
msgid "Alipay Crossborder transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "透過 Wirecard Payment Processing Gateway 進行 Alipay Cross-border 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:61
msgid "Alipay Crossborder"
msgstr "Alipay Cross-border"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:60
msgid "Wirecard Alipay Cross-border"
msgstr "Wirecard Alipay Cross-border"

#: classes/helper/sepa-template.php:108
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:252
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/helper/sepa-template.php:104
msgid "I have read and accepted the SEPA Direct Debit Mandate information."
msgstr "我已閱讀並接受 SEPA 直接扣款授權資訊。"

#: classes/helper/sepa-template.php:86
msgid " my full name, address and date of birth."
msgstr "披露我的全名、地址以及出生日期。"

#: classes/helper/sepa-template.php:84
msgid "I irrevocably agree that, in the event that the direct debit is not honored, or objection against the direct debit exists, my bank will disclose to the creditor "
msgstr "我不可撤銷地同意，倘若直接扣款未獲兌現或對直接扣款存在異議，我的銀行將向債權人"

#: classes/helper/sepa-template.php:78
msgid "Note: As part of my rights, I am entitled to a refund under the terms and conditions of my agreement with my bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which my account was debited."
msgstr "附註：作為我的權利的一部分，我有權根據我與我的銀行達成的協議條款及條件退款。退款必須在從我的賬戶中扣款之日起的 8 週內申請。"

#: classes/helper/sepa-template.php:71
msgid " to send instructions to my bank to collect one single direct debit from my account. At the same time I instruct my bank to debit my account in accordance with the instructions from the creditor "
msgstr "向我的銀行傳送指令，從我的帳戶直接扣除單筆款項。同時，我指示我的銀行依照債權人的指示從我的賬戶中扣款"

#: classes/helper/sepa-template.php:69
msgid "I authorize the creditor "
msgstr "我授權債權人"

#: classes/helper/sepa-template.php:56
msgid "BIC:"
msgstr "BIC:"

#: classes/helper/sepa-template.php:54
msgid "IBAN:"
msgstr "IBAN:"

#: classes/helper/sepa-template.php:53
msgid "Account owner:"
msgstr "帳戶擁有者"

#: classes/helper/sepa-template.php:52
msgid "Debtor"
msgstr "債務人"

#: classes/helper/sepa-template.php:40
msgid "Creditor ID:"
msgstr "債權人 ID："

#: classes/helper/sepa-template.php:38
msgid "Creditor"
msgstr "債權人"

#: classes/helper/class-credit-card-vault.php:163
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: classes/helper/class-credit-card-vault.php:157
msgid "Delete Card"
msgstr "刪除卡"

#: classes/helper/class-credit-card-vault.php:156
msgid "Account number"
msgstr "賬號"

#: classes/handler/class-wirecard-transaction-handler.php:118
msgid "An error occured. The transaction could not be captured!"
msgstr "付款過程中發生錯誤，請重試。"

#: classes/handler/class-wirecard-transaction-handler.php:83
msgid "An error occured. The transaction could not be cancelled!"
msgstr "付款過程中發生錯誤，請重試。"

#: classes/handler/class-wirecard-callback.php:53
#: classes/handler/class-wirecard-callback.php:80
msgid "You are being redirected. Please wait"
msgstr "您正在重新導向，請稍候"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:455
msgid "here"
msgstr ""

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:452
msgid "For more transaction information click "
msgstr ""

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:395
#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:413
#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:431
msgid "No transaction found"
msgstr "找不到交易"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:360
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:355
msgid "Response data:"
msgstr "回應資料："

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:351
msgid "Wirecard Payment Gateway"
msgstr "Wirecard 付款閘道"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:347
msgid "No Back-end operations available for this transaction, the transaction is not confirmed yet."
msgstr "無後端操作可用於此交易，該交易尚未經確認。"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:343
msgid "No Back-end operations available for this transaction"
msgstr "無後端操作可用於此交易"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:340
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:252
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:253
msgid "Refund transaction"
msgstr "退款交易"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:337
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:244
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:245
msgid "Capture transaction"
msgstr "擷取交易"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:334
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:236
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:237
msgid "Cancel transaction"
msgstr "取消交易"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:325
msgid " payment"
msgstr " 付款"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:307
msgid "An error occured. The requested transaction could not be found!"
msgstr "發生錯誤，找不到請求的交易!"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:114
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:263
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:108
msgid "Transaction state"
msgstr "交易狀態"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:105
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:102
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:99
msgid "Parent transaction ID"
msgstr "父交易 ID"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:96
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:93
msgid "Order number"
msgstr "訂單編號"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:90
#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:323
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:301
msgid "There was an error during e-mail delivery"
msgstr "電郵傳遞期間發生錯誤"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:299
msgid "E-Mail sent successfully"
msgstr "電郵已成功傳送"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:242
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:234
msgid "Your message"
msgstr "您的訊息"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:226
msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的電郵地址"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:120
msgid "Next >"
msgstr "下一步 >"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:119
msgid "< Back"
msgstr "< 返回"